識做緊係補完選再總辭

而家辭政府最多咪夾埋一次過補選
分兩次增加行政成本都好

反正泛民起議會都冇咩用 補選完都係唔夠議席

成十萬蚊人工，你養佢咩？